727 向元朗進軍

解放香港第一步，由元朗革命開始。

唔好以為進軍元朗係為啖氣，班鄉下佬全部都係中聯辦扶植嘅勢力，上屆立法會選舉已經話比大家知，劉皇發為首個班傳統鄉事派比人打到一棟都冇。其實北京已經成功收編、統合新界勢力。

只要贏到佢地，我地就贏到香港。